佐助阻咗左佐助佐佐佐助左佐佐

肥絲請出招

對個下聯ok? 我句野無錯字架